岩岩有人打黎做電話訪問

佢第一條問題都好地地
問我贊唔贊成加多啲年假
我梗係話贊成啦
點知佢第二條就問我

先生你係咪單身呀

關你撚事咩
點解電話訪問都要攻擊毒撚

咁你點答佢?

啱啱都收到呢個電話 聽到佢做訪問就cut左線

答 :
我結左婚喇 有一個仔 個仆街仔又係做電話訪問
一個月搵埋都唔夠食 仲要問我拎錢
準備同佢脫離父子關係 同佢訓街

我係單身呀
然後就cut左佢線

咁好 脫離父子關係都一齊訓街